如果我一個人承受晒三人份量既痛 咁都值得

係我犯賤愛上左一個有囡既男人
係佢果時錫我我唔避開仲要好有感覺
係佢不停溝我但我又情不自禁鍾意左佢

而最後又係佢話
我對你已經淡左好多
都係要返我女朋友身邊啦

但諗諗下就算同到佢一齊
佢無辜既女朋友會比起我而家既痛 痛一百萬倍
明明自己冇出軌又盛但自己條仔就因為寂寞溝其他囡

雖然佢地之間係一定有問題
條仔先會咁寂寞

但係
我係做錯果個
就我一個痛
一個人冇晒所有野 就好

無理由 要係佢女朋友受傷

佢女朋友
如果可以代替我
好好愛佢
佢條仔又再醒醒定定
唔好再做錯野

就算啦

就算啦⋯⋯⋯

唔知去到幾時
我先會唔再因爲呢件事喊

好想拍拖
但其實只係想填左心入面果個窿

放唔低佢 去搵水泡 又有咩意義

收啦
你賤
個男仲賤
最無辜佢女朋友

所以我咪話而家咁樣咪好囉

咁醒la仆街 搵個值得你花心機既人去

唔係話搵就搵到嫁嘛⋯⋯⋯
會搵⋯

岩岩散左
見親呢d po 都好sad

做咩散呀巴打

係加數黎架咩?

屌又岩既
其實可能係我一個自我製造痛楚

佢粒聲唔出就走左 唔知咩事
可能佢當我水泡啦

中肯

點會分手都粒聲唔出

唔好問我啦

係呀屌 我希望佢條囡真係一世都唔知
前提係 條仔唔好唔係咁愛佢 又留撚住佢

唔愛一個人就唔好亂咁開始
而家d人真係唔知做乜鳩既

巴打 會過
雖然唔知幾耐
又唔知會唔會搵到

Give u a hug

真
hug

識得為人著想已經好好

希望你會遇到個好男仔

謝謝巴打
一定會既係咪？

無嘅話 我陪你單身

你會搵到個好女仔嫁
有得愛人 同被愛 邊個會想單身呀

希望啦 唔係咁易搵到 我寧願寧缺勿濫

我都係
唔想比寂寞沖昏頭腦

我淨係想好好咁愛人

Hugggg

Come

感覺你同我都幾似

最諷刺係人地兩個可能而家開開心心
得你一個孤零零
We live,we love,we lie.

可能係大家既經歷相似？

我無意中得知佢而家搵佢女朋友既次數比起之前直線上升
唔知係補償定係咩啦⋯

都冇辦法
始終我係偷偷地享受緊人地既野⋯

有邊個偷食唔係講到自己同女朋友感情有問題
梗係講到要幾寂寞有幾寂寞，唔係點氹你上床
唔好咁天真

因為遇到你之後
佢知道自己更愛佢女朋友
你分分鐘係間接幫助咗佢地呢段感情

佢地有問題係我覺得
但條仔一直都係堅稱其實冇咩問題

我都有覺得係咁呀⋯⋯
但真係冇計啦⋯

所以冇覺悟既人
真係唔好亂咁溝女啦⋯⋯
又要又唔要咁真係好撚痛嫁⋯

所以親愛的
別無限放大自己的過錯
你同佢一樣都只不過係錯愛

可能我覺得 反覆覺得自己有錯
先解釋到比自己聽 而家會落得如此下場

雖然其實我心底都覺得
好多野都唔係非黑即白 對與錯能夠解釋到既事

Anyway thanks bro

我都曾經傷害過一個女仔
比呢一份自制嘅愧疚
蠶食咗8年
好多身邊人同我講唔關我事
其實個女仔搞到咁係佢自己問題
就算係咁 我都耐唔耐比呢份愧疚蠶食

巴打你偷食？

唔係 細個個陣自以為是
唔開心就同佢鬧交 講分手出氣
最後

每個人細個都會做d蠢事既
最緊要佢而家幸福就好啦

佢變咗隻臭雞
所以先令我咁內疚

可能表面上姐⋯⋯⋯
我都成日比人話似A380
事實上係A1

唔係表面啦 我知係真架

但佢變成臭雞
都唔一定淨係同你有關
佢自己都有選擇

咪同你個情況一樣囉
對方兩個搞成咁 都唔一定淨係同你有關
可能你無出現佢地而家仲衰呢

唔好講到自己好偉大

唔係⋯我果邊係佢地不嬲都好地地
而家好似仲好左

最緊要係自己既人生呀巴打
一齊學會放低

而家我已經練成咗
慢慢學會世界若暫停 亦不再重要

能夠睇化其實真係好叻
唔知幾時可以到我

你慢慢就會發覺 好多野都係自製出黎